投訴警察課 2866 7700

大家記得將呢幾日講返俾投訴警察課嘅職員聽
包括：
PC9459冒警 男人扮女警執勤
今日有班拎唔出委任證嘅警察然後大sir話佢係警察就係警察嘅大sir
未舉旗先開槍嘅頌豪仔
無合理懷疑隨便搜大家身嘅pc
仲有好多唔合理嘅都快啲打話去啦

話曬都係熱心市民，
香港治安好重要嘛！
返緊工做唔到咩就做任呢啲先，
大家快啲幫手
記得問埋幾時有reply，等reply同做下其他嘢，到時無嘅就打去申訴專員公署

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

發夢見到冒警單野係fake news

唔緊要 仲有好多
例如恐嚇律師嘅 22號

屌你老母係咪上撚咗腦啊？
話撚咗輔警膊頭係會寫A9459，嗰一隻係正式警犬黎
派膠之前fact check下，唔好變到成個廢老咁，人講咩你就信

全部自己人
打黎都浪費時間
咪咁天真
send去蘋果好過

自己人查自己人

公墓猿開file 就要跟進

雖然未必有結果。可以一齊玩程序 加強狗隻工作

會投訴

輔警同正職警係可以重複no.
9459個女警係輔警總督察